點解Dr. Strange 可以睇到千萬份之一贏嘅機會？

因為佢係folk已more see

.........

foresee 同more see同唔識分

學咗Aeiou未

攪唔掂

有時啲嘢 你努咗都未必有成果